見到D大學生放咁多心機落Ocamp/Oday/Oseries，真係笑而不語

你地繼續

放心機屌人同比人屌有咩問題？ 唔通做青頭仔？

你又咪係做廢青

人地問你暑假做過乜呀

係到hea/番pt 囉

之後就無人想聽你講落去

聽到人講ocamp做咩 都無興趣聽落去

暑假梗係做intern啦

聽到個frd講咩食消互片D句子幾好笑
心諗

你冇興趣人地有興趣呀嘛
鍾唔鐘意social因人而異啦，你理得人

放心機落去打工咩唔通

好過徒勞無功

而家d辣殺大學生

打工其實都係徒勞無功，有人脈點都好過前者

intern exactly可以識到番果行既人，無論係同輩定前輩
做得好分分鐘有return offer
oken班豬朋狗友比到d咩你呀
比人用碌鳩鞭就有份

物以類聚啫

呢個年代邊有咁易拎intern offer
識玩一定係john哂ocamp 上莊 食囡 fing jer

唔去O就一定做青頭仔？咁我地祖先絕咗種好耐喇